{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048889",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74725&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도라비린토스컴패니멀펜션"
    },
    "text": "ソウルから近くて宿泊先で様々な活動と楽しい思い出を作ることができるペンションです。 宿泊はもちろん、コストパフォーマンスの高いコース料理やレジャー活動が楽しめる木工部屋、そしてパーティースペースまで提供されます。 周辺には電灯寺、江華ルージュ、東幕海水浴場などが位置しています。 最大人数を超過した場合、入室は可能ですが、分けて寝るようにしてください。 モンキャンプとモンハウスは個別調理が可能ですが、一般客室4つは客室内での調理ができません。 利用施設の紛失および毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 また、客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。 サンルームではトイレが使えますし、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、簡易プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。 入室時間は5:00で、退室時間は0:00です。 無料Wi-Fiが提供され、駐車は建物の隣にあります。 各客室のお知らせによっては、モンキャンプは一部の劣悪な天気によって運営に支障をきたすことがあります。 出発前日または当日キャンセルが可能で、ペンション側から事情によりキャンセルを通知することができます。 愛犬同伴時、部屋当たり50,000ウォンの追加料金が発生し、小さいサイズのペットのみ入室可能です。 ペンションでは様々なサービスを提供しています。 レストランやカフェ、ビリヤードなどの施設が利用でき、レストランは有料で利用できます。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者が保護者なしで宿泊を利用することは禁止されており、これを摘発した場合、強制退室及び払い戻しはできません。 オンシーズンには一部の客室で料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションはソウルから近く、周辺には電灯寺、江華ルージュ、東幕海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでできるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "ペンションではコストパフォーマンスの高いコース料理やレジャー活動が楽しめます。また、木工部屋やパーティースペースも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で料理はできますか？",
            "answer": "モンキャンプとモンハウスでは個別調理が可能ですが、一般客室4つは客室内での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴時には部屋当たり50,000ウォンの追加料金が発生しますが、小さいサイズのペットのみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。また、簡易プールの運営も天候やペンションの状況によって変動します。"
        },
        {
            "question": "ペンションへのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は0:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は建物の隣にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションではレストランやカフェ、ビリヤードなどの施設が利用できます。レストランは有料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者が一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者が保護者なしで宿泊を利用することは禁止されており、摘発された場合は強制退室及び払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 588,
        "QA": 484
    }
}